# Translation of Toolhub - Backend to Korean (한국어)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Gustmd7410
# Author: Ykhwong
msgid ""
msgstr ""
""
"PO-Revision-Date: 2021-08-16 11:12:23+0000\n"
"X-POT-Import-Date: 2021-08-16 04:27:52+0000\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.36.1; Translate 2021-07-26\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: toolhub/apps/auditlog/apps.py:26
msgid "Audit log"
msgstr "감사 로그"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:94
msgid "created"
msgstr "만들어짐"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:95
msgid "updated"
msgstr "수정됨"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:96
msgid "deleted"
msgstr "삭제됨"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:97
msgid "added to"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:98
msgid "removed from"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:99
msgid "hid"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:100
msgid "revealed"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:101
msgid "patrolled"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:102
msgid "featured"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:103
msgid "unfeatured"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:108
msgid "timestamp"
msgstr "타임스탬프"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:116
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:124
msgid "content type"
msgstr "콘텐츠 유형"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:130
msgid "object id"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:137
msgid "object pk"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:142
msgid "action"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:156
msgid "auditlog entry"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:157
msgid "auditlog entries"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:22 toolhub/apps/auditlog/serializers.py:83
msgid "Event parameters"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:26
msgid "Revision created by edit action"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:31
msgid "Has the revision been marked as hidden?"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:36
msgid "Has the revision been reviewed by a patroller?"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:41
msgid "Name of tool related to the change"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:46
msgid "Identity of user related to the change"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:59
msgid "Tool list related to the change"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/serializers.py:35
msgid "Event action"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/serializers.py:51
msgid "Event target"
msgstr "이벤트 대상"

#: toolhub/apps/auditlog/serializers.py:102
msgid "Audit log entry"
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:57
msgid "Only show logs for the given action types."
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:67
msgid "Only show logs for the given target type."
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:72
msgid "Only show logs occuring before the given date and time."
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:77
msgid "Only show logs occuring after the given date and time."
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:82
msgid "Only show logs for the given user."
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:88
msgid "List all log entries."
msgstr ""

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:91
msgid "Info for a specific log entry."
msgstr ""

#: toolhub/apps/crawler/apps.py:26
msgid "Toolinfo web crawler"
msgstr "툴인포 웹 크롤러"

#: toolhub/apps/crawler/serializers.py:31
msgid "A URL that has been registered for crawling"
msgstr "크롤링을 위해 등록된 URL"

#: toolhub/apps/crawler/serializers.py:44
msgid "A URL to crawl"
msgstr "크롤링할 URL"

#: toolhub/apps/crawler/serializers.py:55
msgid "Information about a single URL processed during a crawler run"
msgstr ""

#: toolhub/apps/crawler/serializers.py:78
msgid "Summary of a single run of the crawler."
msgstr ""

#: toolhub/apps/crawler/views.py:42
msgid "Register a new URL for crawling."
msgstr "크롤링을 위해 새 URL을 등록합니다."

#: toolhub/apps/crawler/views.py:46
msgid "Information about a specific crawled URL."
msgstr "크롤링되는 특정 URL에 관한 정보입니다."

#: toolhub/apps/crawler/views.py:55
msgid "Unregister a URL."
msgstr "URL의 등록을 해제합니다."

#: toolhub/apps/crawler/views.py:58
msgid "List all crawled URLs."
msgstr "크롤한 모든 URL을 나열합니다."

#: toolhub/apps/crawler/views.py:85
msgid "Get URLs created by the current user."
msgstr "현재 사용자가 만든 URL을 가져옵니다."

#: toolhub/apps/crawler/views.py:104
msgid "List all historic crawler runs."
msgstr ""

#: toolhub/apps/crawler/views.py:107
msgid "Info for a specific crawler run."
msgstr ""

#: toolhub/apps/crawler/views.py:130
msgid "List all urls crawled in a run."
msgstr ""

#: toolhub/apps/crawler/views.py:133
msgid "Info for a specific url crawled in a run."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/apps.py:26
msgid "Lists"
msgstr "목록"

#: toolhub/apps/lists/models.py:43
msgid "Title of this list"
msgstr "이 목록의 제목"

#: toolhub/apps/lists/models.py:49
msgid "Description of the list's theme or contents."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/models.py:61
msgid "A link to a Wikimedia Commons file description page for an icon that depicts the list."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/models.py:68
msgid "If true, this list is a collection of the owning user's 'favorite' tools."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/models.py:74
msgid "If true, this list is visible to everyone."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/models.py:78
msgid "If true, this list has been marked as featured."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/models.py:90
msgid "List of the names of the tools in this list."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/models.py:169
msgid "Position of this tool in the list."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:48
msgid "List of tools metadata."
msgstr "도구 메타데이터 목록입니다."

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:82
msgid "Create or update a list."
msgstr "목록을 만들거나 업데이트합니다."

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:90 toolhub/apps/lists/serializers.py:207
msgid "List of tool names."
msgstr "도구 이름 목록입니다."

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:199
msgid "Historic revision of a list."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:228
msgid "Tool list revision."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:236
msgid "Tool list revision detail."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:258
msgid "Tool list revision difference."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:263
#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:266
msgid "Revision to apply changes to."
msgstr "변경을 적용할 판입니다."

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:267
#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:270
msgid "Revision after applying changes."
msgstr "변경사항 적용 후의 판입니다."

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:271
msgid "Favorites list item."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:286
msgid "Add a favorite tool."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:291
msgid "Tool name."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/validators.py:36
#, python-format
msgid "Duplicate values in list: %(duplicates)s"
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/validators.py:55
#, python-format
msgid "Unknown tool: %(names)s"
msgid_plural "Unknown tools: %(names)s"
msgstr[0] ""

#: toolhub/apps/lists/validators.py:74
#, python-format
msgid "Tool %(name)s is already favorited."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/views.py:61
msgid "Create a new list of tools."
msgstr "새 도구 목록을 만듭니다."

#: toolhub/apps/lists/views.py:66
msgid "Details of a specific list of tools."
msgstr "특정 도구 목록에 대한 세부정보입니다."

#: toolhub/apps/lists/views.py:70
msgid "Update a list of tools."
msgstr "도구 목록을 업데이트합니다."

#: toolhub/apps/lists/views.py:78
msgid "Delete a list of tools."
msgstr "도구 목록을 삭제합니다."

#: toolhub/apps/lists/views.py:81
msgid "List all lists of tools."
msgstr "모든 도구 목록을 나열합니다."

#: toolhub/apps/lists/views.py:120
msgid "Mark a list as featured."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/views.py:148
msgid "Remove featured flag from a list."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/views.py:180
msgid "A unique integer value identifying this toollist."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/views.py:186 toolhub/apps/toolinfo/views.py:117
msgid "Get revision information."
msgstr "판 정보를 가져옵니다."

#: toolhub/apps/lists/views.py:191 toolhub/apps/toolinfo/views.py:122
msgid "List revisions."
msgstr "판을 나열합니다."

#: toolhub/apps/lists/views.py:196 toolhub/apps/toolinfo/views.py:127
msgid "Compare two revisions to find difference."
msgstr "차이 확인을 위해 두 판을 비교합니다."

#: toolhub/apps/lists/views.py:204 toolhub/apps/toolinfo/views.py:135
msgid "A unique integer value identifying version to diff against."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/views.py:212
msgid "Restore the list to this revision."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/views.py:219 toolhub/apps/toolinfo/views.py:151
msgid "Undo all changes made between two revisions."
msgstr "두 판 사이의 모든 변경사항을 취소합니다."

#: toolhub/apps/lists/views.py:227 toolhub/apps/toolinfo/views.py:159
msgid "A unique integer value identifying version to undo until."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/views.py:235 toolhub/apps/toolinfo/views.py:168
msgid "Hide revision text and edit summary from users."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/views.py:241 toolhub/apps/toolinfo/views.py:174
msgid "Reveal a previously hidden revision."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/views.py:247 toolhub/apps/toolinfo/views.py:180
msgid "Mark a revision as patrolled."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/views.py:346 toolhub/apps/toolinfo/views.py:277
#, python-format
msgid "Revert to revision %(rev_id)s dated %(datetime)s by %(user)s"
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/views.py:387 toolhub/apps/toolinfo/views.py:311
#, python-format
msgid "Undo revisions from %(first_id)s to %(last_id)s"
msgstr "%(first_id)s 판에서 %(last_id)s 판으로 편집 취소"

#: toolhub/apps/lists/views.py:495 toolhub/apps/toolinfo/views.py:111
msgid "Unique identifier for this tool."
msgstr "이 도구의 고유 식별자입니다."

#: toolhub/apps/lists/views.py:501
msgid "Add a tool to favorites."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/views.py:506
msgid "Check to see if a tool is in favorites."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/views.py:512
msgid "Remove a tool from favorites."
msgstr ""

#: toolhub/apps/lists/views.py:518
msgid "Personal favorites."
msgstr ""

#: toolhub/apps/oauth2/apps.py:26
msgid "OAuth 2.0 Authorization server API"
msgstr "OAuth 2.0 인가 서버 API"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:30
msgid "OAuth Client application."
msgstr "OAuth 클라이언트 애플리케이션입니다."

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:37
msgid "Application name"
msgstr "애플리케이션 이름"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:38
msgid "Something users will recognize and trust"
msgstr ""

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:43 toolhub/apps/oauth2/serializers.py:99
msgid "Authorization callback URL"
msgstr "인가 콜백 URL"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:44 toolhub/apps/oauth2/serializers.py:100
msgid "The application's callback URL."
msgstr "애플리케이션의 콜백 URL"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:49
msgid "Public identifier for this application"
msgstr "이 애플리케이션의 공개 식별자"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:66
msgid "OAuth Client application registration."
msgstr "OAuth 클라이언트 애플리케이션 등록입니다."

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:74
msgid "Secret known only to the application and the authorization server"
msgstr ""

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:92
msgid "OAuth Client application update."
msgstr "OAuth 클라이언트 애플리케이션 업데이트입니다."

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:117
msgid "Authorized OAuth client application."
msgstr "인가된 OAuth 클라이언트 애플리케이션입니다."

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:39
msgid "List all client applications."
msgstr "모든 클라이언트 애플리케이션을 나열합니다."

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:42
msgid "Info for a client application."
msgstr "클라이언트 애플리케이션의 정보입니다."

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:45
msgid "Register a new client application."
msgstr "새 클라이언트 애플리케이션을 등록합니다."

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:53
msgid "Update a client application."
msgstr "클라이언트 애플리케이션을 업데이트합니다."

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:57
msgid "Delete a client application."
msgstr "클라이언트 애플리케이션을 삭제합니다."

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:91
msgid "List applications authorized by the current user."
msgstr "현재 사용자가 인가한 애플리케이션을 나열합니다."

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:94
msgid "Info for an authorized application."
msgstr "인가된 애플리케이션의 정보입니다."

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:106
msgid "Revoke an application authorization."
msgstr "애플리케이션 인가를 철회합니다."

#: toolhub/apps/search/apps.py:26
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: toolhub/apps/search/schema.py:29 toolhub/apps/user/serializers.py:111
msgid "User information"
msgstr "사용자 정보"

#: toolhub/apps/search/schema.py:37
msgid "Faceted classification"
msgstr ""

#: toolhub/apps/search/schema.py:79
msgid "Search string"
msgstr ""

#: toolhub/apps/search/schema.py:104
#, python-format
msgid "Search in %(fields)s"
msgstr ""

#: toolhub/apps/search/schema.py:106
#, optional
msgid ", "
msgstr ", "

#: toolhub/apps/search/schema.py:191
msgid "Field to use when ordering results."
msgstr ""

#: toolhub/apps/search/serializers.py:27
msgid "Tool search results"
msgstr "도구 검색 결과"

#: toolhub/apps/search/views.py:87
msgid "Faceted search for tools."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/apps.py:26
msgid "Toolinfo"
msgstr "툴인포"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:301
#, python-format
msgid "Changing %(key)s after initial object creation is not allowed"
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:330
msgid "web app"
msgstr "웹 앱"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:331
msgid "desktop app"
msgstr "데스크톱 앱"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:332
msgid "bot"
msgstr "봇"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:333
msgid "gadget"
msgstr "소도구"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:334
msgid "user script"
msgstr "사용자 스크립트"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:335
msgid "command line tool"
msgstr "명령 줄 도구"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:336
msgid "coding framework"
msgstr "코딩 프레임워크"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:337
msgid "other"
msgstr "기타"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:343
msgid "crawler"
msgstr "크롤러"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:344
msgid "api"
msgstr "api"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:352
msgid "Unique identifier for this tool. Must be unique for every tool. It is recommended you prefix your tool names to reduce the risk of clashes."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:360
msgid "Human readable tool name. Recommended limit of 25 characters."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:366
msgid "A longer description of the tool. The recommended length for a description is 3-5 sentences."
msgstr "도구에 대한 장문의 설명입니다. 설명을 위해 권장되는 길이는 3~5개 문장입니다."

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:374
msgid "A direct link to the tool or to instructions on how to use or install the tool."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:389
msgid "The primary tool developer."
msgstr "주 도구 개발자입니다."

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:395
msgid "A link to the repository where the tool code is hosted."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:402
msgid "Longer than the full title but shorter than the description. It should add some additional context to the title."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:411
msgid "The project ID on OpenHub. Given a URL of https://openhub.net/p/foo, the project ID is `foo`."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:420
msgid "Alternate links to the tool or install documentation in different natural languages."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:431
msgid "If the tool is a bot, the Wikimedia username of the bot. Do not include 'User:' or similar prefixes."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:438
msgid "If true, the use of this tool is officially discouraged. The `replaced_by` parameter can be used to define a replacement."
msgstr "참인 경우 이 도구의 사용은 공식적으로 권고되지 않습니다. `replaced_by` 변수를 사용하여 대안이 되는 도구를 정의할 수 있습니다."

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:448
msgid "If this tool is deprecated, this parameter should be used to link to the replacement tool."
msgstr "이 도구가 구식인 경우 이 변수는 대체 도구를 링크하기 위해 사용하는 것이 좋습니다."

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:455
msgid "If true, this tool is unstable and can change or go offline at any time."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:463
msgid "A string or array of strings describing the wiki(s) this tool can be used on. Use hostnames such as `zh.wiktionary.org`. Use asterisks as wildcards. For example, `*.wikisource.org` means 'this tool works on all Wikisource wikis.' `*` means 'this works on all wikis, including Wikimedia wikis.'"
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:481
msgid "A link to a Wikimedia Commons file description page for an icon that depicts the tool."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:490
msgid "The software license the tool code is available under. Use a standard SPDX license identifier like 'GPL-3.0-or-later'."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:498
msgid "Organization(s) that sponsored the tool's development."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:505
msgid "The language(s) the tool's interface has been translated into. Use ISO 639 language codes like `zh` and `scn`. If not defined it is assumed the tool is only available in English."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:516
msgid "A string or array of strings listing technologies (programming languages, development frameworks, etc.) used in creating the tool."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:528
msgid "The manner in which the tool is used. Select one from the list of options."
msgstr "도구가 사용되는 방식입니다. 옵션 목록에서 하나를 선택하십시오."

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:537
msgid "A link to the tool's API, if available."
msgstr "도구의 API 링크입니다. (사용 가능한 경우)"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:543
msgid "A link to the tool's developer documentation, if available."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:551
msgid "A link to the tool's user documentation, if available."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:559
msgid "A link to location where the tool's user can leave feedback."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:567
msgid "A link to the tool's privacy policy, if available."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:576
msgid "A link to the tool's translation interface."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:584
msgid "A link to the tool's bug tracker on GitHub, Bitbucket, Phabricator, etc."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:593
msgid "A URI identifying the jsonschema for this toolinfo.json record. This should be a short uri containing only the name and revision at the end of the URI path."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:604
msgid "The language in which this toolinfo record is written. If not set, the default value is English. Use ISO 639 language codes."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:614
msgid "Origin of this tool record."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:34
msgid "SPDX license information"
msgstr "SPDX 라이선스 정보"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:42
msgid "SPDX license ID"
msgstr "SPDX 라이선스 ID"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:47
msgid "Full name of this license"
msgstr "이 라이선스의 정식 명칭"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:52
msgid "Is this license approved as 'open source' by the OSI?"
msgstr "이 라이선스가 OSI에 의해 '오픈 소스'로 승인된 것입니까?"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:57
msgid "Is this license approved as 'free software' by the FSF?"
msgstr "이 라이선스가 FSF에 의해 '자유 소프트웨어'로 승인된 것입니까?"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:62
msgid "Is this license considered to be outdated?"
msgstr "이 라이선스의 기간이 만료된 것으로 간주됩니까?"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:66
msgid "Description of a tool"
msgstr "도구 설명"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:116
msgid "Summary of a tool"
msgstr "도구 요약"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:136
msgid "Create a tool"
msgstr "도구 만들기"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:202
msgid "Update a tool"
msgstr "도구 업데이트"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:233
msgid "Tool revision."
msgstr "도구 버전입니다."

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:241
msgid "Tool revision detail."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:261
msgid "Tool revision difference."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:34
#, python-format
msgid "%(value)s is not a recognized language code."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:44
#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:89
#, python-format
msgid "Expected a list of language codes but found %(type)s"
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:56
#, python-format
msgid "%(value)s is not a known SPDX license identifier."
msgstr "%(value)s 값은(는) 알려진 SPDX 라이선스 식별자가 아닙니다."

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:66
#, python-format
msgid "Expected a url_multilingual dict but found %(type)s"
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:72
msgid "Url_multilingual missing 'language' property."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:79
msgid "Url_multilingual missing 'url' property."
msgstr ""

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:64
msgid "Create a new tool."
msgstr "새 도구를 만듭니다."

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:69
msgid "Info for a specific tool."
msgstr "특정 도구의 정보입니다."

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:72
msgid "Update info for a specific tool."
msgstr "특정 도구의 정보를 업데이트합니다."

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:80
msgid "Delete a tool."
msgstr "도구를 삭제합니다."

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:83
msgid "List all tools."
msgstr "모든 도구를 나열합니다."

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:143
msgid "Restore the tool to this revision."
msgstr "도구를 이 판으로 복원합니다."

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:405
msgid "Info for a specific SPDX license."
msgstr "특정 SPDX 라이선스의 정보입니다."

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:413
msgid "List all SPDX licenses."
msgstr "모든 SPDX 라이선스를 나열합니다."

#: toolhub/apps/user/admin.py:37
msgid "Personal info"
msgstr "개인 정보"

#: toolhub/apps/user/admin.py:39
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: toolhub/apps/user/admin.py:50
msgid "Important dates"
msgstr "중요 날짜"

#: toolhub/apps/user/apps.py:26
msgid "Toolhub user"
msgstr "툴허브 사용자"

#: toolhub/apps/user/models.py:36
msgid "username"
msgstr "사용자 이름"

#: toolhub/apps/user/models.py:39
msgid "Required. 255 characters or fewer."
msgstr "필수입니다. 255자 이하."

#: toolhub/apps/user/models.py:42
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "해당 사용자 이름의 사용자가 이미 존재합니다."

#: toolhub/apps/user/serializers.py:41
msgid "Action that the user can take"
msgstr ""

#: toolhub/apps/user/serializers.py:46
msgid "Subject type to check user action on"
msgstr ""

#: toolhub/apps/user/serializers.py:51
msgid "Criteria which restricts user action"
msgstr ""

#: toolhub/apps/user/serializers.py:63
msgid "Information about the current user"
msgstr "현재 사용자에 관한 정보"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:69
msgid "Numeric user id"
msgstr ""

#: toolhub/apps/user/serializers.py:77
msgid "Cross-site request forgery prevention token"
msgstr ""

#: toolhub/apps/user/serializers.py:82
msgid "CASL access control rules"
msgstr ""

#: toolhub/apps/user/serializers.py:94
msgid "Information about the current locale"
msgstr "현재 로케일에 관한 정보"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:123
msgid "Group information"
msgstr "그룹 정보"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:135
msgid "Social authentication information for a user"
msgstr ""

#: toolhub/apps/user/serializers.py:165
msgid "Detailed user information"
msgstr "상세 사용자 정보"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:180
msgid "Detailed group information"
msgstr "상세 그룹 정보"

#: toolhub/apps/user/validators.py:29
msgid "Enter a valid username. The characters `@` and `:` are not permitted."
msgstr ""

#: toolhub/apps/user/views.py:57
msgid "Get information about the currently logged in user."
msgstr "현재 로그인한 사용자에 관한 정보를 가져옵니다."

#: toolhub/apps/user/views.py:85
msgid "Get current locale."
msgstr "현재 로케일을 가져옵니다."

#: toolhub/apps/user/views.py:96
msgid "Set locale."
msgstr "로케일을 설정합니다."

#: toolhub/apps/user/views.py:114
msgid "List all active users."
msgstr "활동 중인 모든 사용자를 나열합니다."

#: toolhub/apps/user/views.py:117
msgid "Info for a specific user."
msgstr "특정 사용자의 정보입니다."

#: toolhub/apps/user/views.py:138
msgid "List all user groups."
msgstr "모든 사용자 그룹을 나열합니다."

#: toolhub/apps/user/views.py:141
msgid "Info for a user group."
msgstr "사용자 그룹의 정보입니다."

#: toolhub/apps/user/views.py:163
msgid "Add a user to this group."
msgstr "이 그룹에 사용자를 추가합니다."

#: toolhub/apps/user/views.py:174
msgid "Remove a user from this group."
msgstr "이 그룹에서 사용자를 제거합니다."

#: toolhub/apps/versioned/apps.py:26
msgid "Versioned"
msgstr ""

#: toolhub/apps/versioned/exceptions.py:28
msgid "Failed to apply patch."
msgstr "패치 적용을 실패했습니다."

#: toolhub/apps/versioned/exceptions.py:35
msgid "Current revision cannot be hidden."
msgstr ""

#: toolhub/apps/versioned/exceptions.py:43
msgid "Missing content for one or more revisions."
msgstr ""

#: toolhub/apps/versioned/models.py:42 toolhub/apps/versioned/serializers.py:62
msgid "Has this revision been marked as hidden?"
msgstr ""

#: toolhub/apps/versioned/models.py:47 toolhub/apps/versioned/serializers.py:68
msgid "Has this revision been reviewed by a patroller?"
msgstr ""

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:22
msgid "RFC 6902 application/json-patch+json data"
msgstr "RFC 6902 application/json-patch+json 데이터"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:25
msgid "RFC 6902 JSON patch operation"
msgstr "RFC 6902 JSON 패치 작업"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:30
msgid "The operation to be performed"
msgstr "수행될 작업"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:36
msgid "JSON-Pointer to location within document where operation is performed."
msgstr ""

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:42
msgid "The value to add, replace, or test."
msgstr "추가, 치환, 테스트할 값입니다."

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:48
msgid "JSON-Pointer to location within document to move or copy the value from."
msgstr ""

#: toolhub/apps/versioned/serializers.py:44
msgid "A unique integer value identifying this revision."
msgstr "이 판을 식별하는 고유 정수값입니다."

#: toolhub/apps/versioned/serializers.py:56
msgid "Comment by the user for the revision."
msgstr "판에 대한 사용자의 의견입니다."

#: toolhub/apps/versioned/serializers.py:82
msgid "username removed"
msgstr "사용자 이름 삭제됨"

#: toolhub/apps/versioned/serializers.py:83
msgid "edit summary removed"
msgstr "편집 요약 삭제됨"

#: toolhub/fields.py:40
msgid "Enter a valid value conforming to the JSON Schema."
msgstr "JSON 스키마를 준수하는 유효한 값을 입력하십시오."

#: toolhub/openapi.py:36
msgid "API error"
msgstr "API 오류"

#: toolhub/serializers.py:112
msgid "Edit summary"
msgstr "편집 요약"

#: toolhub/serializers.py:113
msgid "Description of the changes you are making."
msgstr ""

#: toolhub/serializers.py:124
msgid "Comment describing an action."
msgstr ""

#: toolhub/settings.py:429
msgid "Read scope"
msgstr "읽기 범위"

#: toolhub/settings.py:430
msgid "Write scope"
msgstr "쓰기 범위"

#: toolhub/settings.py:458
#, optional
msgid "Toolhub API"
msgstr "툴허브 API"

#: toolhub/templates/oauth2_provider/authorize.html:8
#, python-format
msgid "Authorize %(app_name)s?"
msgstr ""

#: toolhub/templates/oauth2_provider/authorize.html:15
msgid "Application requires the following permissions"
msgstr ""

#: toolhub/templates/oauth2_provider/authorize.html:25
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: toolhub/templates/oauth2_provider/authorize.html:26
msgid "Authorize"
msgstr ""

#: toolhub/templates/oauth2_provider/authorize.html:32
#, python-format
msgid "Error: %(message)s"
msgstr ""

#: toolhub/templates/oauth2_provider/base.html:22
#, optional
msgid "Toolhub"
msgstr ""

#: vue/serializers.py:26
msgid "Information used on the Toolhub Home view."
msgstr ""

#: vue/serializers.py:32
msgid "Count of tools known to Toolhub."
msgstr ""

#: vue/serializers.py:36
msgid "Date and time of most recent crawler run."
msgstr ""

#: vue/serializers.py:41
msgid "Number of tools added or updated in the most recent crawler run."
msgstr ""

#: vue/templates/vue/base.html:20
msgid "Toolhub's user interface requires JavaScript to be enabled."
msgstr ""

#: vue/templates/vue/main.html:9
msgid "LOADING"
msgstr "불러오는 중"

#: vue/views.py:41
msgid "Get information used on the Toolhub Home view."
msgstr ""

